繼上次金鐘m記咁開心 想搞多次連登捉依因比賽

有何有v 有自解
上捉上 下捉下
地點再定
每人入場 5蚊
搞手只求打個和
每位參賽者會獲派清水一支

00後都算
乜依家10後都識上連登？

毅進星 100
同我包起個場佢！

20年前既事都唔記得左點玩

有自解點玩呀

無自解 打錯